人民日報—去日本旅遊的香港同胞是漢奸，是港獨分子

66666

Skrskr

最頭果位，唔係去過靖國神社兼打卡咩？

去日本既大陸人呢？

嗰個係老衲隻狗嚟

又吠